點用app睇pdf?

有無個app可以將4個slide/6個slide縮埋一齊同一頁睇？